[I/A] 日版波可龍迷宮-叛逆的魯路修 4月新作

推

好驚一推，好耐冇玩了

試下回歸

洗唔洗刷首抽？

首抽而家冇乜pool刷。拎幾十蚊去淘個神限（瓶）。仲有d石既AC 再去抽合作比較好

玩左一日 洗唔洗重刷？

而家未有神限/限刷。有心玩魯路修既話可以等出左先再刷

咁玩住先
佢新手限定50石抽3次果個係咪唔抵抽？
抽左2次了
同埋點解咁多人得幾十lv都掛極幻既？
啲降臨寵打都未入到去打點進

可以搵人帶打。有line?
留個I'd搵人拉你入gp

有冇人有擦多咗嘅手抽

首抽

同之前果隻有咩分別？

暫時應該未有

之前果隻？

係咪有group
有人帶

比個line ID黎

搵人add左你

其實波可羅玩法好好，不過唔知點解咁少人玩

出得比pad同神魔遲。如果早少少出。應該會 多好多人

幫推 48小時限定抽唔抽得過？

玩咗4年冇貨過, 一隻瓶都冇

唔建議抽

試下課

有冇邊隻好用？

認真，冇隻好用，見6星就極晒先

等周年大抽限神啦

推呀!!!!

我要抽魯魯修!!!

幾時有得抽魯魯修？
儲左150石

新手想玩 有冇群果啲一齊玩 我應該會有好多問題

比個line ID黎。搵人拉你入

hi 想重玩係咪留line id

係咪同q仔msg就得

line id:keymanki
thanks

有人add咗你未？

搵人add你

thx

我都想重玩番

Line Id

Kevintong05230

Kevintong05230

係咪個James add咗?

推到樓主加我

我都推

可唔可以加埋我入line group
Id: famas57

18層好難打 無雷瓶

我skip 左，走左去打20

有得SKIP嫁咩？

座塔係複刻關卡，之前已經玩過

樓主呢

你第一次點打

輕鬆到第三版，睇住npc 攻擊範圍去走位，上方隻boss 會打埋下面隻boss, 可以慢慢磨，到第三隻王就埋身出Leo 技，再轉色圍佢一個max 就搞掂喇

我第一隻都過唔到 回唔切血

你幾多lv , d 角色升滿未

最勁得依啲

邊度買ac😭😭上網揾唔到既

呢個情況有d 難搞🙈

你個set最重有既係邊隻

兩隻打手囉，咁岩兩隻都有控場技，btw 你無快轉都係一個問題

係

叫左

試下淘寶或者同台仔8591買

sosad 聽日係咪有得抽雷瓶

個4月1 活動做乜野..

拎運肥。打完一次有一隻。打3次之後可以去抽1-2隻

有興趣入line gp 就留個id

買ac 有冇咩角色推薦/必要

4屬既瓶 最多人選擇

仲有兩日。

新手想入group

新入坑想問而家開局儲石抽zero定 等合作開始先刷好啲？

依家都未知合作果D勁唔勁..

最勁的神就岩岩又開始
忍下手抽有愛好過啦

好啦

啲4星有冇話邊隻有用？抽咗一大堆 爆咗倉

3號開始合作活動

搵人拉你入gp

4 5 6星近呢一年都好有用。但開局就推薦你抽神限或者自己有愛既合作黎開局啦

我上8591搵到幾個acc 想問下邊個好d

最尾果個

thanks

想回歸

魯魯修合作。正式開始

有無line grp可以入
利申全新手

唔中 可以放低

想入line group,
有無巴打可以加一加我

糞game 出5星係on9張飛

叫人拉你

唔怪得無人玩

隻game抽蛋成日會中垃圾
當年課得好勁，但驚已刪

兩次十抽都冇 可以hea 玩
（隻野又唔係勁）

求入line group
Line id: 0807080708071

求入 group
line id： fafafa101010

我都想入LINE GROUP THANKS

4抽4cc

搵人拉你

有冇比錯I'd?

20連唔中 準備課9800yen

ANDROID 點dl woo都揾唔到

正確做法

上網搵ask/開個日版google play ac

apk

可以再拉嗎
ID： fafafa101010

我再叫

難抽到一個點 又唔係勁

合作活動永遠都係有愛先會all in

想問下重複寵可以點用?
自己食自己加運?

可以極幻既話就盡量極兩邊先
5 6星都留兩隻。不時之需

唔該巴打

一抽出左魯路修 記得出佢會有特效

回鍋想問大家點刷首抽

求入line group
kawah07

揾左好耐都無apk

我之前用呢個網。最方便就開返個日版Google Play ac

60000章有冇野值得換

暫時未有需要
d章留下先

同埋暗光屬係咪勁啲 以前無嘅？新加架？

岩岩新玩, 見魯路修刷左隻魯路修開局
有冇咩網站睇下, 新手應該做啲咩先?

新手可唔可以拉我入群
line: suncc

新

清關（主線+襲來 降臨）
做裝備。

課完9800¥ 都唔中
有無巴打加中follow我
I’d:119 598 359

玩左兩個星期儲左40連爆死哂
嬲嬲地買左個2000石ac重玩

果三隻都唔勁
師兄的愛真係

不隻都唔可以話唔勁既。不過不失

愛係最緊要

冇人拉

想問呢個GAME係唔係無首抽?

都唔係好有愛
120蚊之嘛

叫左。等下

點樣評估啲角勁唔勁?
同埋啲裝
新手48小時果個值唔值抽? 抽左一堆人返黎都唔知勁定垃圾

有無line 加我？
jackpm186

求加 magnolam

求加
Pierrepeipei

Sor開返

大家好, 我係新手
ID係126 068 832
求加

我地講緊係line gp I'd
唔係遊戲I'd喎

十九幾年冇開過LINE
line id係: hughlee1989

搵人拉你
game I'd 入左gp 就好易add到借寵。唔洗怕

岩岩有50石, 抽唔抽野好, 而家得2隻水系5星, so9sad
同埋我見D廣告話有500石, 係點樣有?

唔係實用的7成都係廢
所以5星都未必好
唔知叫咩名就PO圖出黎算啦

廣告500石係唔係抽合作COIN 果POOL?
定講聯機送石?

依個係加朋友仔 (5名)
有果D 手渣手COIN 去抽
有機會中500 石 (屌啦 10抽 1石都冇 點撚中)
重有其他券的

抽肥波嫁喳

我以為抽友情COIN

最終結果都係肥波

有冇咩多實用既pool推介

10隻最強 頭4都係GOD FES 出

今期最好介紹 咩POOL 出都有寫

咁屌喇, 我2隻5星提都冇提過, 係咪可以砍掉?

新玩 唔中好野就RE 啦
利申200 LV 都冇頭10
(成日長江後浪)
(你起馬RE到今個POOL 內S/A 野先啦)

咩係S/A?

第2條LINK
第一個係S RANK
第二個係 A RANK

魯魯修

All in 左神up pool 乜都無

神up。唔係超新既話 太難中

超神*

4星以上卷係咪可以照抽？god fes係咪冇影響

兩個pool獨立

合作都未完, 又嚟春節

希望快點有其他活動，好悶

下期 七大罪

垃圾合作

好過冇

仲有有日版line group ？新手想快d刷6星裝

留line ID 先add到你

Line 加我： rancer82

無料10抽得隻救世主ノア

中noah 都算好，我中條水蛇

好過自己比50石抽十金

搵左人拉你

留line id

新手抽邊個pool